突發！！！維拉利爾球員賽後被驗出使用禁藥！

無食藥都踢柒你呀
垃圾蝗